點解無人講360條友係澳門搵翻單野？

其實條友係咪坐船被人夾左上去

係咪賭到冇錢還呀